Ответы на вопросы
=================
>1.Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.

Функции это универсальные инструменты, которые помогают заменить рутинные задачи. То бишь, правильно созданные функции, являются основой кода, с которых потом выстраивается рабочая программа. 
>1.Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.

Передача аргумента в функцию позволяет нам защититься от параметра по умолчанию, значение которого undefined. Если не уследить за этим значением, то это может привести к путанице, или даже ошибке. 


